會然肥絲大隻入一入黎

堆肥西emoji留番比自己撈美極過世啦

條友都on99 啱啱睇post用強當蛋都唔撚比

好衰

笑撚死

一舊膠買起你留名

做咩唔

捧打落水狗

有時真係忍住笑

樓主高質會員

鞭屍

人地Web版果個會員入哂其他Icon都唔入你肥絲

條撚樣死煩膠，煩撚到西咁，一早block咗。d打手話咩一開始冇人反對，有冇諗過係d人冇興趣先俾你班友自hi用咋

有冇圖睇
已經block左佢

開頭果1000正評消失哂, 不了

上左架先知有人搞左pat咁既野出黎
搞到成個壇油淋淋

唔好再推了